新鴻機俾錢攪事！！！！

發夢聽到